Pizza hut 一舊水餐3 塊薯格 正常？

有冇其他更好option 介紹

食藍店 自己攞嚟賤

朋友幾星期前order

樓主 俾1舊我 我仲定多過3塊俾你
點都抵過乞乞乞

1舊水不如去黃店jaja聲好過啦

咁你朋友都係戇鳩

推番行動post

聽講係計重量50g唔係計件數